哇屌等車後面有個武漢人.....

乜尻野新時代廣場？
銅鑼灣時代廣場我就識